{"created_at":"Sat Apr 09 09:45:58 +0000 2016","id":718736702571945984,"id_str":"718736702571945984","text":"RT @StefanVilumsons: Nyheterna fr\u00e5n TV4 var en orgie i svenskar fr\u00e5n Brysseld\u00e5det fast\u00e4n ingen svensk var inblandad. Bara araber https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3050996883,"id_str":"3050996883","name":"Inge Vidare","screen_name":"inge_vidare","location":null,"url":null,"description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":838,"friends_count":852,"listed_count":26,"favourites_count":16770,"statuses_count":34098,"created_at":"Sat Feb 21 23:00:08 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Belgrade","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613723467628851200\/kuuETAKh_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/613723467628851200\/kuuETAKh_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Apr 09 09:26:44 +0000 2016","id":718731864853389312,"id_str":"718731864853389312","text":"Nyheterna fr\u00e5n TV4 var en orgie i svenskar fr\u00e5n Brysseld\u00e5det fast\u00e4n ingen svensk var inblandad. Bara araber https:\/\/t.co\/She5z23Efl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3482872282,"id_str":"3482872282","name":"Getosten","screen_name":"StefanVilumsons","location":null,"url":null,"description":"Humor framf\u00f6r allt, ibland bara min. Ogillar mesiga och flummiga m\u00e4nniskor, speciellt politiker. Sverigedemokrat och antisocialist. Det blir b\u00e4ttre sen.","protected":false,"verified":false,"followers_count":569,"friends_count":898,"listed_count":4,"favourites_count":4214,"statuses_count":12302,"created_at":"Sat Aug 29 18:15:08 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696722100875358208\/O3x3NlSq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696722100875358208\/O3x3NlSq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3482872282\/1447800601","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":718729714395979776,"quoted_status_id_str":"718729714395979776","quoted_status":{"created_at":"Sat Apr 09 09:18:11 +0000 2016","id":718729714395979776,"id_str":"718729714395979776","text":"\"Svensk\" gripen, misst\u00e4nkt f\u00f6r terrord\u00e5den i Bryssel.\n\nhttps:\/\/t.co\/iF9aDW0wx7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3693946403,"id_str":"3693946403","name":"Projekt Morpheus","screen_name":"ProjektMorpheus","location":"Stockholm, Sverige","url":"http:\/\/www.morpheusblogg.se","description":"The Truth Is In Here: http:\/\/www.morpheusblogg.se.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1373,"friends_count":2489,"listed_count":7,"favourites_count":8835,"statuses_count":4367,"created_at":"Fri Sep 18 06:51:57 +0000 2015","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644824918534832128\/kanvdKpa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644824918534832128\/kanvdKpa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3693946403\/1445960838","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iF9aDW0wx7","expanded_url":"http:\/\/www.gp.se\/nyheter\/allt-tydligare-sverigekoppling-1.184963","display_url":"gp.se\/nyheter\/allt-t\u2026","indices":[55,78]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"retweet_count":7,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/She5z23Efl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProjektMorpheus\/status\/718729714395979776","display_url":"twitter.com\/ProjektMorpheu\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":true,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/She5z23Efl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProjektMorpheus\/status\/718729714395979776","display_url":"twitter.com\/ProjektMorpheu\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"StefanVilumsons","name":"Getosten","id":3482872282,"id_str":"3482872282","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1460195158032"}

{"created_at":"Sat Apr 09 09:45:58 +0000 2016","id":718736703385636864,"id_str":"718736703385636864","text":"Folk fr\u00e5gar ibland varf\u00f6r jag \u00e4lskar @LuleaHockey s\u00e5 fanatiskt, ja g\u00e5rdagen \u00e4r v\u00e4l svaret p\u00e5 den fr\u00e5gan","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2479762666,"id_str":"2479762666","name":"Daniel Landqvist","screen_name":"Lankowich","location":null,"url":null,"description":"Lule\u00e5 hockey supporter, Delfinen  \u00e4r mitt andra hem, grabben spelar naturligtvis i Lule\u00e5 hockey, f\u00e5r stroke varje g\u00e5ng Lule\u00e5 f\u00f6rlorar","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":95,"listed_count":0,"favourites_count":197,"statuses_count":327,"created_at":"Sat Apr 12 20:39:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665888533564006400\/0Cgjm3JL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665888533564006400\/0Cgjm3JL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2479762666\/1457980858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuleaHockey","name":"Lule\u00e5 Hockey","id":60917357,"id_str":"60917357","indices":[37,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1460195158226"}

{"created_at":"Sat Apr 09 09:46:01 +0000 2016","id":718736716446724096,"id_str":"718736716446724096","text":"RT @ellinorakeson: Att somliga fortfarande tror att storleken p\u00e5 tampongen \u00e4r beroende av storleken p\u00e5 h\u00e5let som den ska in i \ud83d\ude29","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870135048,"id_str":"870135048","name":"Elise\u2640","screen_name":"hagnestahill_","location":"Flen","url":null,"description":"Kroppspositivism, h\u00e5rdrock och antifascism \u2022 Aktivist i Tillsammans i Flen samt organiserare f\u00f6r plattformen Tillsammansskapet \u2022 elise.abrahamsson@expo.se","protected":false,"verified":false,"followers_count":1468,"friends_count":800,"listed_count":22,"favourites_count":32620,"statuses_count":36937,"created_at":"Tue Oct 09 16:00:11 +0000 2012","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438952479120584704\/k9znikoz.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/438952479120584704\/k9znikoz.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711489753800167424\/Z3gtZMfN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711489753800167424\/Z3gtZMfN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870135048\/1451690178","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 07 17:12:14 +0000 2016","id":718124235646959616,"id_str":"718124235646959616","text":"Att somliga fortfarande tror att storleken p\u00e5 tampongen \u00e4r beroende av storleken p\u00e5 h\u00e5let som den ska in i \ud83d\ude29","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":380753338,"id_str":"380753338","name":"Ellinor \u00c5keson","screen_name":"ellinorakeson","location":" Stockholm stad","url":"http:\/\/ellinorchristinahermine.blogg.se","description":"I'm classy with a twist of hood.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1222,"friends_count":608,"listed_count":10,"favourites_count":964,"statuses_count":32740,"created_at":"Tue Sep 27 05:16:02 +0000 2011","utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706794112788393984\/1wW-cpBL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706794112788393984\/1wW-cpBL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/380753338\/1443440026","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":2,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ellinorakeson","name":"Ellinor \u00c5keson","id":380753338,"id_str":"380753338","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1460195161340"}

{"created_at":"Sat Apr 09 09:46:03 +0000 2016","id":718736725258932225,"id_str":"718736725258932225","text":"@shepelev \u00c4r det klart? Sista jag h\u00f6rde var att han fortfarande tvekar mellan SHL\/mer pengar och mer ansvar\/b\u00e4ttre tr\u00e4nare\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":718735600304680960,"in_reply_to_status_id_str":"718735600304680960","in_reply_to_user_id":39512178,"in_reply_to_user_id_str":"39512178","in_reply_to_screen_name":"shepelev","user":{"id":14685256,"id_str":"14685256","name":"Kjell H\u00e4glund","screen_name":"kjellhaglund","location":"Stockholm","url":"http:\/\/www.tvdags.se","description":"Publicistisk chef p\u00e5 Make Your Mark samt \u00e4ger\/driver TVdags.se.","protected":false,"verified":false,"followers_count":30633,"friends_count":1964,"listed_count":201,"favourites_count":687,"statuses_count":64074,"created_at":"Wed May 07 11:13:36 +0000 2008","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0C38","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/861753773\/a6535368e55857fc24611ef6b2a4a7f1.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/861753773\/a6535368e55857fc24611ef6b2a4a7f1.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"05052E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727479223\/monkeykjell_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727479223\/monkeykjell_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14685256\/1372672979","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"shepelev","name":"Sonny GG Karlsson","id":39512178,"id_str":"39512178","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1460195163441"}

{"created_at":"Sat Apr 09 09:46:06 +0000 2016","id":718736739834138625,"id_str":"718736739834138625","text":"RT @josabeth: 7: \u00c5h han var med i Mello!\nJag pedagogiskt: @Jonas_Gardell ja han \u00e4r b\u00f6g och bor ihop med en man. Det kan man g\u00f6ra!\n7: Som Sa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":33475071,"id_str":"33475071","name":"Petra Svedjevik","screen_name":"PetraSvedjevik","location":"Bor\u00e5s","url":"http:\/\/www.petrasvedjevik.se","description":"F.n Digital redakt\u00f6r p\u00e5 Sveriges Radio.Vitt b\u00e4lte i SEO. V\u00e4sterbottning som delar livet med @HenrikLideberg , Elsa o Svinto. Twittrar mest strunt.","protected":false,"verified":false,"followers_count":189,"friends_count":47,"listed_count":8,"favourites_count":3,"statuses_count":40947,"created_at":"Mon Apr 20 10:17:37 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/775820808\/809475de80a70da0dcbc0e78cf47c904.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/775820808\/809475de80a70da0dcbc0e78cf47c904.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584648651059961858\/HBVTjQ-G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584648651059961858\/HBVTjQ-G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/33475071\/1357208465","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Apr 09 08:30:36 +0000 2016","id":718717737778966528,"id_str":"718717737778966528","text":"7: \u00c5h han var med i Mello!\nJag pedagogiskt: @Jonas_Gardell ja han \u00e4r b\u00f6g och bor ihop med en man. Det kan man g\u00f6ra!\n7: Som Samir &amp; Victor?\n\ud83d\ude02","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19257701,"id_str":"19257701","name":"BitterBlondin","screen_name":"josabeth","location":"Sweden","url":"http:\/\/bitterblondin.se","description":"En Bitter Blondin ger dig det absolut senaste skvallret fr\u00e5n Hollywood, varvat med sk\u00f6nhetsprodukter, k\u00e4ndisbilder, shopping & ROSA glamour.","protected":false,"verified":false,"followers_count":1007,"friends_count":350,"listed_count":17,"favourites_count":628,"statuses_count":10769,"created_at":"Tue Jan 20 21:12:04 +0000 2009","utc_offset":7200,"time_zone":"Stockholm","geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F0E1F8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/3987444\/mor_marshpuff3.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/3987444\/mor_marshpuff3.jpg","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"C53686","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000838508669\/9e10ed0f075bb6c4de6d831b79016f48_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000838508669\/9e10ed0f075bb6c4de6d831b79016f48_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19257701\/1430911602","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"53e060d6652640f4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/53e060d6652640f4.json","place_type":"city","name":"G\u00f6teborg","full_name":"G\u00f6teborg, Sverige","country_code":"SE","country":"Sverige","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[11.226313,57.496298],[11.226313,57.865914],[12.241727,57.865914],[12.241727,57.496298]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":5,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jonas_Gardell","name":"Jonas Gardell","id":93899982,"id_str":"93899982","indices":[44,58]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv"},"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"josabeth","name":"BitterBlondin","id":19257701,"id_str":"19257701","indices":[3,12]},{"screen_name":"Jonas_Gardell","name":"Jonas Gardell","id":93899982,"id_str":"93899982","indices":[58,72]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1460195166916"}

{"created_at":"Sat Apr 09 09:46:09 +0000 2016","id":718736752026980352,"id_str":"718736752026980352","text":"@GASPORTEN Absolut! 45 minuter innan match sl\u00e4pper vi den h\u00e4r \ud83d\ude0a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":718727894537789440,"in_reply_to_status_id_str":"718727894537789440","in_reply_to_user_id":522180190,"in_reply_to_user_id_str":"522180190","in_reply_to_screen_name":"GASPORTEN","user":{"id":718100946425929729,"id_str":"718100946425929729","name":"Fc Gute A-lag","screen_name":"fc_gute","location":"Gotland, Sverige","url":"http:\/\/www.fcgute.se","description":null,"protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":85,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":9,"created_at":"Thu Apr 07 15:39:42 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"sv","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2B7BB9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718161633571418114\/F7G1yNuU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/718161633571418114\/F7G1yNuU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/718100946425929729\/1460058013","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GASPORTEN","name":"GA-sporten","id":522180190,"id_str":"522180190","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"sv","timestamp_ms":"1460195169823"}
